［ 無知一問 ] 點解票站點名分流唔係跟姓氏英文字母？

係咪因為C太多？

我個姓W 咪排撚到死